召喚會員：反智社會#72604

我一直留意咗你好耐
覺得你改下歌咁幾有創意
但係呢年嚟都見唔到你出post
我希望你上一上水，互相吹下水

推

咩事

冇咩，只係想同佢識下朋友

再推

又推

條條大路通羅馬?

唔明你噏乜
唔好踢爆人啦

唔講咁多

快入